凌晨m記熱撚死

到底係分店問題定係公司政策？
次次凌晨肚餓去食m記都係好似冇開冷氣咁
比日頭熱勁多，去食嘢好似坐係焗爐咁

我樓下嗰間好撚凍